大家今晚6點放工，最唔想聽到d咩

腦細叫我個名

聽日記得準時返工

今晚收4點

之後下一句就喺 “我有事走先，你都唔好咁夜喇”

聽日見 BYE BYE

Same
有次禮拜五，個八婆阿姐臨走掉低啲嘢畀我再補多句：happy friday呀，你早啲返去啦

今晚6點... I'm gonna bring that beat back

入一入來傾啲野，好快，5分鐘

點知一傾就傾成粒鐘

卡士蘭

收工無人會理我
6點準時出門口

阿頭已離開office，正式進入無皇管